新巴職工會：呼籲車長6月12日按安全指引駕駛

（文宣組）612icon

［速投］十一號晚定十二號頭班車

麻煩入去投個票，再唔出黎就真係太遲啦香港人